黎智英被捕既原因，好簡單

政府想贏選戰
拉埋民主黨，等佢地做唔到野
好明顯，呢排北京既目標係泛民

鳩拉呢堆泛民元老 實際效果只會幫到泛民拉票

好明顯，選舉就係港共既其中一個春袋

離9月得反半年多啲
係時候要做下野

就好似幫蔡英文助選咁

可惜點多票都唔會贏到

對家有想攪所謂既"大台"

可惜五毛冇票投,知名五毛BBBBBBBBBBBBBB你話係唔係呀?

又開工

好簡單但係你都係唔明
拉佢嘅原因係因為呢單嘢呀

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 唔該大家認真對待同煲大佢

大台？

收到幾多錢啊你

清算佢地激起香港人反抗意志
抵

以為拉左呢幾件友＝支持者以為犯罪